1
# gc-change-nickname_web
使用web轻松更改gc数据库中的玩家昵称 只需要填写uid和要更改的昵称

1.安装Flask、pymongo和waitress这些依赖库
你可以使用以下命令来安装它们
```
pip3 install flask pymongo waitress
```

2.双击运行.run.bat文件

3.浏览器访问你的ip:21472

(127.0.0.1:21472)

<img width="960" alt="屏幕截图 2023-09-07 193548" src="https://github.com/HongchengQ/gc-change-nickname_web/assets/121159914/a643e47d-4f2c-4fc5-89ca-575d19a00331">
